"Ik heb soms een ziek gevoel," ging ze verder, "en ik heb een zieke fantasie dat ik wat wil zien spelen.
Daar daar!"
met een ongeduldige beweging van de vingers van haar rechterhand; "Spelen, spelen, spelen!"
Even, met de angst dat mijn zus me voor mijn ogen werkt, ik had een wanhopig idee om in het veronderstelde personage de kamer rond te lopen van de ladekar van meneer Pumblechook.
Maar ik voelde me zo ongelijk aan de prestaties die ik heb opgegeven, en ik keek naar Miss Havisham in wat ik veronderstel dat ze nam voor een achtervolgde manier, voor zover ze zei, wanneer we hadden elkaar goed bekeken, - "Ben je nors en eigenzinnig?"
